北京市出現無症狀感染個案，當局確定43名密切接觸者

北京市出現一宗無症狀感染個案，當局確定43名密切接觸者。

一名在朝陽區工作的在京工作人員12月22日返回南韓，核酸檢測呈陽性。朝陽區與韓亞航空、所在工作地點及在京期間居住公寓的負責人員了解，並對接上級外事和疾控等部門，南韓官方其後確認屬無症狀感染者。

另外，北京市疾控中心建議，由於國內外疫情現狀，建議非必要不離開北京，做到非必要不出境，建議市民朋友在京過節。